(多圖)【真．NMB48】暨須藤真係好Cute討論區 1

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的合資企業——京樂吉本（KYORAKU吉本.ホールディングス）。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 承蒙NHK錯愛,三年連續獲邀請出場年末的NHK紅白歌合戰。

15th Single - 「僕はいない」已於8月3日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕はいない(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】今ならば(Short ver.) / さやみるきー

【MV】空から愛が降って来る(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】最後の五尺玉 (Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】妄想マシーン3号機 (Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

成員表:

Team N

Team M

Team BII

ドラフト研究生

五期研究生

留名

假k胸

帳號強勢回歸

貼返老婆先

終於有個瑠字

吓？

LM

老婆

咁快俾神ID會然狙擊

lm

有469

ゆずなな

笑甚麼 你也是469

agger

+1

469

認錯人

我之前推妖姬的
不過人都走咗了
人總要向前望

駁吾到

望過46？

你都望咗過46喇？

有得用到呢個名喇 新壇lm

呢位會然我哋係咪有啲咩誤會？

可愛彩姐

兩邊望

會員 山本彩老公 強勢報到

成班幫手推po巧感動

一睇你個名就知你望46多啲啦469中元巴

新討論區留名

我睇到佢由充滿希望到最後要放棄個過程
覺得48真係唔撚係人玩的
唔想再目擊呢種哀愁幾次

大家都有流469的血俾下面好喎

新人留名
個名咁快有人用左

新飯留名

邊個同你流469嘅血
你認錯人

46無？

老公

46邊有過希望

史官...

46自己玩
48有好多其他野

留名先

有邊個係改左名???

有邊個咁唔見得人啊本身

原本咩名

有乜為呢
Waruki

楓子咁大波既咩

秋吉優花

btw 妖姬走左唔睇48了

另 水田詩織好大個波

原來係熟人

加藤美南朋友

咪話咗係假大胸囉

用返元名

會員內木志好串 成日唔覆pm

你個名好熟口面

報道先 無忘初心

樓上兩個咩事啊

召喚史官爆你啲衰嘢

好老

on9 我行得正企得正

關愛老友記 你我有責

mi_u bb？

大家好

推佢出馬路

收嗲啦剩係唔比你推

我驚未掂到佢已經凍死左咋

渣車呠佢啦仲諗

成日蝦佢

古

要登入登出好煩

幾十歲人仲扁嘴

70歲JK

新壇繼續留明先

好多神ID

新飯

賀

件衫

邊個用左我柊個名

MB真名上LIHK矛人信

成

好想買但無錢

美

世

出到柊個名真係開心

呢件又著到佢好似漲番咁

抽就點都抽，搏下權利都好

不過中左都無得買

界

第

一

留個名先

歡迎巴打

你好

有腩

咁先至健康身形

なっつラーメン同こここと都完左好耐下

5期生中最鐘意佢

小妹妹

小妹都係

改名舊post都會改埋

好事黎

蠢

樓上好波

デコ出しあーやん
りなっち係隔離好姐姐feel 啊即刻

年齡差

唔係差好遠姐其實

呢啲嘢，在心中

等睇隻揪

好可愛啊

好想食

姐姐先正

你講清楚食乜先

why not both

我整好個email了
留名

都唔知邊柒知個拎左

松村香織

白間係咪卒業連生誕祭都唔搞

唔講當冇左回事啦好嗎

岩岩想上嚟post張圖

今次我快一步

一睇名就知係邊位巨巨

可以唔搞嘅咩

細路女未收脂嘛

可能佢就係新例子呢

( show blocked user - mirumiru )

三秋

生抽巴

三秋巴

本身都唔諗住開，但係果邊無曬人

生抽男神

得番andog 係果邊

真係咁大鑊？出面時事台話方丈狂bam人

旅者好慘

上次成檯好似得佢一個用an機

冇留意

又好似真係

將脂肪轉去胸部儲存

我個名先係真名

今日第一張就中彩直筆
第3個了

大家都是柊推 不用分那麼細

分身柊

右上拍埋去真係

新人留名

係幾型喎

彩姐 @ 香港

完全冇問題

原來名都可以用emoji

我志

モフモフベレー帽

你飛佛

好多彩推

Onespo d モフモフ衫真係好睇☺️☺️

彩推

究竟係多左好多新人定係改曬名

點個名先

新名(舊名)
1. E.Insua (E.Insua)
2.
3.

點個名先

新名(舊名)
1. E.Insua (E.Insua)
2. 岩田桃夏(武井紗良)
3.

點個名先

新名(舊名)
1. E.Insua (E.Insua)
2. Mr_Snowman (Mr_Snowman)
3.

點個名先

新名(舊名)
1. E.Insua (E.Insua)
2. 岩田桃夏(武井紗良)
3. Mr_Snowman (Mr_Snowman)
4.

檸檬真係

なーみ又大個女左d 啦

柚子都係

佢都仲係似死小孩

行為仲死小孩，不過個人長大了

尤其モバメ講果d R啊爸食燒肉，同d 痴線圖

呢個嬸嬸拍埋去就唔夾啦

真 得身高夾

新節目

京都

帽子

我要呢個嬸嬸

又要呀婆又要呀嬸
你洗咪咁驅風

笑什麼 你都中意阿婆

山本彩算唔算呀婆

圖呢？！

頂你喇

hi阿婆

各位手足好 我返黎喇

呢件衫幾襯佢

隊長

新飯留名跟老seafood學野

雖然已過最佳食用年齡

大隊長

neru

恭迎大隊長回歸

晚安各位

早

多咗好多新人

個個嚟一睹你風采啊嗎

六爺

😒🙄

mk6

mk到

彩彩如此完美

阿妹都開始

你哋好變態

你返去妹下妹下啦

記得過返隔離46系妹

各位會然係咪認錯人

教育我睇錯左你

新飯留名 推yuuri

歡迎
我都係新飯，推久代梨奈

世界一可愛いあーやん

開始發育😛

會唔會有機超越家姐

又到左每月shut up and take my money時間

あーやん真係無敵

又要買la

型

咩design黎

ムラセンス既野唔係咁易明

我覺得好睇喎

ムラセンス

眼神

今個月竟然無安球呻窮睇

ゆーり

an機手足將全面進場！

仲有幾多日出糧，好期待

出左啦好似

今個月咁識諗

出左啦，佢地25號出糧

果幾日應該係跟大隊去拍pv,包食包住

營運專登啦一定
餵飽佢無嘢講

呢位新人咁多推嘅？

終於過到檔

唔多呀，呢度得4個

呢對姊妹真係屈機

家姐都成日話細妹先你勁野

終於嚟到啦

手足仲記得我

邊到勁先

梗係nice body 果樣啦

咁就要去見識下喇

哎呀哎呀
有あーやん
我都想一齊研究下

彩姐越來越靚

本身人唔多，當然會容易記得

白間

呢本又係有上西姉妹

講到呢到好多人咁

少年你太年輕了

All funson ar ching

下一期bomb同entame都要買
新飯留名 凪柊推

呢個封面正

之前都唔法國上西咁正
係阿妹出埋黎先覺
可能關髮型事 呢個look正到

真係要
エンタメ有あーやん、同ミニ写真集
ボム又有あずさ、ここちゃん、ちっひー既グラビア 同百花うどん訪問
STFU and take my money

Miru

りりぽん

呢度有無人john akb 8th album大写真会

應該好多口裡說不定既人

諗緊去4/6嗰個

聽聞開post個巴打冇推008

聽日我梓好似都有得上電視
唔通唱新歌

ベレー帽

好有可能係啦，d新選抜個個都叫人記得睇電視

我呢，就唔會抽嘅😡🖕🏿

因為唔會中呀嘛

あんちゅ嬲嬲

好想做008

mk梓係咪早走左 留返佢一個係度

件衫真係好得意

係呀 好慘

個人都係

站咁快就月尾，做もぐもぐなーみ啦

大個女啦、1人ディズニー都冇問題

下個月生死

confirmed今晚唱新歌

12月咁肥肥地先正

原來gif圖up唔到

咩節目？

邊個月唔係肥肥地

以前瘦啲架

想當年

ベストアーティスト

我有同學大阪6部山本彩全部落選，係咪正常架

我就抽6張全中，不過全部都唔係top

彩姐@大阪，落晒正常

全落就慘d 既，但唔算太出奇

我同學問第二部仲有無機抽

等再販啦

肥

繼續激鬼あんちゅ

彩姐全落揮手區

成個twitters 都係呢d 愁魂慘霧

我6中4

5月35日
抽6中4

你都無all in

諗住淨係去個3部丫嘛

是但啦，中其他補番數

巨巨都冇中……

個個都中

早少少起身都懶

6中6 最top係我楓✌🏿️

本家再難度高d架

真 見到蛇餠

去旅行都要早起 同返工有咩分別

上次本家渣手，8半到左橫濱會場

早起是常識

智商係邊

純粹係因為本身要再早d 起身

你呢d就真係過份左d

又想扮mix

りなっち真係不斷提人睇ベストアーティスト

佢做錯d咩令你覺得佢有

新歌新歌新歌

咁多人轉左會

咁用app上有得揀咩

都冇得揀

有幾多個鐘會係屋企用電腦丫

6抽6中，最高排名秋吉優花

新歌

新單好型

隊長有危險動作

型囉

あーやん好搶眼

靚又得

型又得

山本彩世界第一

我心諗我做左D乜嘢令你覺得危險

彩plus暗C

第一眼見到以為佢係centre ,成件事多麼的美好
點知下一秒就夢醒了

暗C

衫係幾型啊今次

首歌聽落又唔錯

左至右

呢d歌初披露通常都係咁，到得出pv再睇多幾次就睇順眼架啦

係rap得差
鬼食泥咁

第一次聽果時真係覺得有啲難聽

咁厚道啊你覺得

新衫又係アカリン有份出意見

新歌隻舞高質返d

吉朱

[img]ttps://

もぐもぐもぐもぐ

もぐもぐもぐもぐ

真係神番組啊

あああん

上西

ほくろビーム

岩岩先聽左新歌
不得不承認彩plus真係好厲害

一開頭個鏡頭幾有氣勢

mk vs mk

早晨

句日文係咪解佢粒墨

竟然你都唔知

我新飯嘛，會努力勉強

女人味

佢果盤野真係

好似屎

唉 我覺得白間冇機會做ace 鳥

In あーやんwe trust
Btw ace 又唔一定要企centre 位，企得centre 都一定ace 既

OMFG

如果咁既single班底真係

真心

Shut up and take my fu ckkkkkking money

幫吉本慳埋幕後

好想看！

記得買多幾本ボム啦

真心吸引啊

■12/1（木）21:00 【アーカイブ】ピンポンチャンプルー
出演：太田夢莉、川上千尋、渋谷凪咲、白間美瑠、須藤凜々花、内木志、矢倉楓子

■12/2（金）21:00 植村梓プレゼンツ「チェケラッチョでロケラッチョ」#1
出演：植村梓、谷川愛梨、梅山恋和、上西怜

■12/3（土）21:00 【アーカイブ】研究生公演実況
出演：沖田彩華、上西恵、川上礼奈、西澤瑠莉奈

■12/5（月）21:00 非ホロノミック系 茶店のガール#4「クリスマスムード発揮大作戦」
出演：太田夢莉、須藤凜々花、古賀成美、上西恵、酒井善史、土佐和成

■12/6（火）22:00 古賀成美の「あまからさんが通る」#21
出演：古賀成美、武井紗良

■12/9（金）21:00 植村梓プレゼンツ「チェケラッチョでロケラッチョ」#2
出演：植村梓、谷川愛梨、梅山恋和、上西怜

■12/13（火）22:00 三田画伯の部屋 #44
出演：三田麻央、堀詩音

■12/16（金）21:00 植村梓プレゼンツ「チェケラッチョでロケラッチョ」#3
出演：植村梓、谷川愛梨、梅山恋和、上西怜

■12/20（火）21:00 休止

■12/23（金）21:00 植村梓プレゼンツ「チェケラッチョでロケラッチョ」#4
出演：植村梓、谷川愛梨、梅山恋和、上西怜

■12/27（火）22:00 もぐもぐなーみ#2
出演：西仲七海、山尾梨奈、中川美音

■12/30（金）21:00 未定

生放送 未定

肯比佢地試呢下好

一本夠啦

bubka 先岩 sor
但一本點夠抽啊

正啊

強帖留名

乜柒野黎

抽上面d相？

係啊

係d 扮哂野既地方到叫既爛鬼 donuts

係咪要日本地址電話先抽得

好禪

白間一定係ace

有冇聽過隱C

報到 留名

下個月あまからさん係同さららん食
不過講起上黎さららん好似冇拍片挑過なる機

Centre 位咩人就任佢擺既姐，唔係擺你企C位就代表你受歡迎左既

唔講唔覺
真係無咩？

已經冇左影啦アイドル王

係真係冇同佢鬥

なる呢d扮蠢，其實又醒又奸又惡

其實佢係蠢得濟，冇人show佢

到底今年仲有冇YNN24時間

我都想知
冇左りぃちゃん唔通出師冇名？

好想睇

但係佢真係唔得營運歡心

點解咁正都唔重用

再販本來想繼續抽
埋一埋已經抽左個條數 有d嚇親自己

幾多？

又有得食

now 7x

too few

有排都包唔到部

中二病注意

包部唔係咁易唔 葉師傅

Yummy

公演有彩姐

可能唱新歌

嗚呀，係咪my girl?

次次都有

嗚哇

打格仔

睇唔到圖喎ching

青木宏行 FLASHスペシャル ‏@paopaoPap 25分25分前
音ゲー×FLASHスペシャル
グラビア争奪バトル
第１位が決まりました！

結果は、下記の通りです！
優勝した皆さん、おめでとうございます🎉
NMB48
①太田夢莉＆加藤夕夏ペア

web版睇到

打左格都見到寫住木下百花啦

你又岩喎

竟然block左

白間
吉朱
木冬

アカリン,うーか、ゆーり

我柊世界第一
齊陰

會唔會有團購
利伸睇02, 08, 10

[url]‪
今年到yuipon做呢套野

生日快樂

睇番小朋友ゆーり先

大個女

新歌好屈機
得罪講句 除左個幾段鬼食泥 編曲同舞都完勝其他團
可惜都係擺脫唔到執笠既命運

楓子

ゆうり お誕生日おめでとう

唔記得抽遠方公演

會唔會執呀

你由得佢地啦
一日唔講一次會執就唔安樂架佢地

傻西瓜嚟既

睇住d圖 夢莉真係變左好多

例如？

紅白都冇得上 首歌幾好都冇用

真係睇住佢大
由細細個ロリ開始慢慢變美少女
到家陣開始變中二男仔頭

上到紅白當bonus啦
公司唔識搞，幾好既團都會玩完

細路夢莉more

你地d人冇得救架啦, 專睇細路女

呢度真係好危險

睇ゆーり,搭多件瘦木冬過你地啦

細個嗰陣可愛啲

嘩，肥柊肥到呢

真係大得好快

蘿莉同美少女分別

大人っぽい

咁應該話我鐘意蘿莉嘅佢

我都唔鐘意佢大個要影呢D圖

同埋呢D

佢依家黑眼圈大左(木冬都係

有份貢獻

果陣都話肥真係好難搞

多野做加埋又唔願訓佢地

而家岩岩好

睇木冬ig啲相黑眼圈大到hihi

等陣先依家唔係肥過之前咩

岩岩好

仲有人玩音驚

呢度真係危險 又睇蘿莉
利申覺得557好老

要幫下手啊嗎

不嬲都好危險

世人係六爺既光芒照耀同帶領之下，危從何來，險從何生

始終都係一個機會
又可以一次過幫兩個推

我都係鐘意呢pair 多過第二名

哼

時𨋢

好大個腩喎
見唔到咩

新單雷娘有dance solo

18歲都未夠 有好多baby fat係好合理

彩plus

みるきー又係變到超巨型眼袋

唉 一提起佢就...

有卧蠶有肚腩仔先正

呢位巴打識野

咁多年嚟第一次有咁既位

あーやん就是硬道理

後面果D 替身

あーやん

影分身

1225 真係難搞D

現充1225唔得閒

miru不滿企位又西面

影親都硬係唔肯笑

一來約左人，呢樣都算
機票貴啊嗎

諗番佢地細個唱春が来るまで真係天使

睇返片正到

首先要抽得中

Fuuyonce moves

8號晚走

返工放工都開住個youtube黎loop新歌

happy birthday to me

怜妹

過2日到肥柊生日
我電話有齊nmb d mb生日日期

多謝支持

仲有4個鐘都唔夠
點mark野

改改佢啦

可能佢係有心想引起大家討論姐
用心良苦啊
唔係沖出嚟畢架

夕爺

記錯左肥柊3號生日

淨係記得はーこ卒業公演

SO PURE

[img[

大家都係Mario Bros,點解硬係好似差緊D野咁既呢

Dチャームポイント愈影愈刁鑽

本身想影樣，但係人哋避鏡頭，所以咪影成咁囉

胸鎖乳突筋真係咩玩法嚟

乳突

下巴
不過都是夢莉习鑽啲

竟然冇人肥妹真橙

18歲

なぎさ

第一個post就圖海爆post好似唔係咁好

木冬

唔好教壞我純情柊

酒店群P

左邊

網頁版load唔到twitter圖

我冇問題喎

佢果兩條辮仔到底係咩玩法

其實差唔多樣

人細鬼大

冇咩呀
just do it

三選一真係好難㨂，各有特色

洗乜選

原來肥柊twitter dp原相係有mk梓

mirumiru=real voice???

真

巴打你d圖係邊搵
我想睇番之前幾前期既エンタメ

NMB48 16thシングル「僕以外の誰か」劇場盤 5次終了時点

山本TeamN 川上TeamM 久代TeamB?
山本彩 35/35? 白間 35/35?. 矢倉 34/35
薮下 *0/35 渋谷 *0/35 太田 *1/35
上西恵 28/28? 加藤 *0/28 沖田 *0/35
須藤 *3/28 吉田 *0/28 植村 *0/21
内木 *1/21 中野 *0/14 藤江 *0/21
谷川 *0/21 川上千 *3/*7 村瀬 *0/21
市川 *1/14 大段 *2/*7 久代 *2/14
古賀 *0/14 磯 *0/*7 城 *0/14
山尾 *0/14 上枝 *0/*7 井尻 *0/*7
山本加 4.2/11.2 . 川上礼 *0/*7 石塚 1.2/4.2
日下 *0/*7 木下 *0/*7 明石 0.0/4.2
林 *0/*7 安田 1.2/4.2 武井 0.0/4.2
堀 *0/*7 石田 0.0/4.2 村中 0.0/4.2
三田 *0/*7 鵜野 0.0/4.2 森田 0.0/4.2
東 3.0/4.2 西澤 0.0/4.2 山口 0.0/4.2
松村 0.0/4.2

本郷 *0/*7 西仲 *0/*7 上西怜 4.2/11.2
梅山 1.2/4.2 岩田 3.0/4.2 清水 0.0/4.2
小嶋 0.0/4.2 安藤 0.0/4.2 中川 0.0/4.2
溝川 0.0/4.2 山田 0.0/4.2 水田 0.0/4.2

出到嚟d排版好惡睇下
下次試下cap 圖post 啊不如

要哂咪得
利申：我要白間

我揀楓子，應該冇人同我爭

我係電話睇本身都係咁
cap唔到

薮下 *0/35
渋谷*0/35
btw你兩個真係

晨早起床清新開朗

生日都要binc

帽子～帽子～

又係你自己POST出嚟既

link?

有時都想換下選抜聖域,但一選抜落ち,又怕佢地頂唔順, 走左去

點解反而上西只開28？應該開35 啦

話唔係咁講
點看入左mbn選拔個ｄ，入左就走左？

我要渋谷 very gfable

認唔到你係邊位

改晒名又唔講自己係邊個

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

做咩姐你

氣質系列

Sorry ar 高登CD-ROM

迷路彩推

多多指教

有新飯
我係彩推

認唔到人

不行了

終於有字幕了

【联合字幕组】 道頓堀よ、泣かせてくれ！NMB48 Documentary Disc3
纪录片特典 上篇

做乜要追住佢黎

有D就係ツンデレ、
有D就食不到葡萄是酸的,
有D就係真痴線佬

mk

其實部分有排等

我真心覺得靚喎
睇youtube啲片都覺得好正

其實 吉朱只係以前本家po先會
呢到極少出現

唔使太認真

巴打唔好咁認真
呢度除左我冇乜正常人

只要笑就可以了

呢張真係自撮り詐欺
用頭髮同ps

佢最近駁左假髮
好靚

短髮潮完了
人人都駁髮

忍唔住買左

住日本既巨巨???

本身唔諗住即買已經唔岩啦
好在亡羊補牢

我係之前去左睇彩con果個留學jj 唔知有無人記得我

powerless

008都話要留返長髮

夢利留翻長好啲

我覺得短髮好似襯佢多D

前面三個都好地地, 係あいり特別影到鼻大大,怪怪地咁

巨巨黎緊幾場揸手會去邊幾日

mion

由夢莉貼出黎

應該冇第個夠膽貼出黎

本野有幾厚

[img]

130頁

買

咁抵

烏冬

又準備破財
上次見到本雜誌有彩封面，仲有袋送
買完發現個袋好好用

呢D閃石一粒一粒密麻麻, 我真係頂唔多順

我不嬲都唔太鍾意女仔咁整指甲

燈光問題je

點解連個食相都咁好看

大家一齊黎研究下菜嬸D腳趾罅是咪生野

變態

【ネイル変えてきたよ】可愛すぎ注意♡スノードームネイル♡

今次原來出埋外景

對於d指甲咁厚真係會頂唔順

好涷

老公瀨唔瀨

開個窿咁穿到底係咩玩法

摸唔透

如果要洗頭會好麻煩
有冇人同我有一樣諗法

好似耳環果D咁可以除既

淨返果d石咁大粒

甩左都唔知咩事

1.
2.

鑽穿指甲開窿睇見都痛

另外痴塊嘢上去咋

真係穿個窿啊

果塊應該係假甲

兩塊野黎嫁喎

巴打們認真討論美甲化妝

吉朱好波[

假甲到開姐
真甲應該痛到pk

哦, 你指唔係本身佢自己指甲

真甲開就應該似係受刑多d

賭博默示錄

屌, 諗起都痛

呢度ｄ巴打真是乜都識

你唔識先奇喎

剩係掛住食

彩加條仔華麗留名

終於大個女
好擔心佢

好多一點點

內木痣

又多一味邪道野

呢個GOOD

留意返今日已經係12月3號
聽日就係はーこ既卒業公演

哎呀哎1

jj

想問下咩都抽唔中有無得入去睇mon架？

女性限定唔得 好似

晨推

ここちゃん

不得了

mirumiru

竟然

張白間落左

Up錯人地果張 依張先岩

miru係disney都笑唔出
可能係搵迷路傾心事問畢業野

卒業咪有C做

兩個miru都輸俾姓山本嘅

嘩咁撚串既

可能畢業都冇c呢

咁都報

彩應該早畢業過白間啦

應該有既

modelpress好撚鐘意妖姬咖
一有機會就會報佢

呢個真啊,みるきー同アカリン都寵兒

姐係有公演就咁行落去就有得睇mon？ 又無話開場前要排定隊

總統馬英九（圖）7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。中央社記者謝佳璋攝

白間你千祈唔好走呀
我咁大年紀受唔起打擊架啦

如果白間個兼任位比山本彩加搶咗
我寫包單佢即走

3個位依家用左2個邊會踢走佢

調番轉,叫佢地唔去搞あーやん至岩啊

往死裡打

agger
仲兼乜春任呀，名存實亡啦

巧令女

我覺得佢都就快灰到走

支持立即解除兼任

咁又唔好啊, 掛開個名既就由得佢啦
費事佢唔開心

又諗起上面堆黑面相

抽緊12月6，7，8 公演
希望中7號果場 我生日

細

樓上隻揪

你碌鳩就細

上帝給你一對缽仔糕，你將它們玩得出神入化

睇樣

新飯留名
彩姐出mail 好似少左

番去あんちゅ到啦終於

都有D野做既

好似肥左

唔哄返佢點得

好似仲正左

Sor lor

jengs

好似不嬲都唔多

救命呀

呢個shot尾機

出現了

又等佢慢慢填滿個表

未睇過
凌晨都有節目???

話明24時間テレビ
一年一度通頂唔使訓睇YNN

唔知今年有冇三田同ゆきつん深宵發花癲環節呢

五期係咪好似冇一個上到

りかてぃー夠稱既

NMBの新曲の歌詞を見たら、秋元ははやくさや姉に卒業してほしそう

特登去b站睇左一次份詞，又似喎

方力申

似呀

19號放假
成日唔出街先

做廢青睇先

啲奶假嫁.jpg

紀錄片中彩姐話目標係創作歌手，覺得自己有這個能力就可以卒業，現在solo album solo live 都做埋，應該係時候走。

其實彩留係村內都唔知為咩？已經係大top, 人氣又夠，center 又做過，總選無中華炮又呢世都唔會選到,

仲未走應該為了要撐住nmb48, 但撐埋2017年都仁至義盡啦。希望彩快點畢業，用多點時間去接受專業歌手的訓練。

唔洗養人呀 成村人等彩姐養

佢太有責任感

呢張好靚

美猴大把錢，交比佢養啦

走到先得㗎

原來新歌有定鏡版

阿羊個位同c 差不多

唔係因為你話個位同C差唔多, 我都估唔到阿羊係咩野嚟

俾你睇清楚れいにゃん10年一遇既solo dance part

呢個solo是咪有暗示

得啦得啦, 卒業啊嗎

阿羊係？

plus

一睇定鏡 先發現呢個full version幾多甩碌野
唔係全部人一齊跳個d 又跳得唔夠熟(唔齊)
同埋008一開始趕唔切出黎

出pv 啦喎今日

りなっち句someone but me呢

出左？

昼公演播左
之後等YouTube出 short ver. 啦

頭先睇到生日歌我就冇睇

做咩唔睇埋落去既

係咪pv無左？

彩姐畢業單咁

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

有就有, 但冇點佢特影住佢囉

山本彩卒單

btw，好撚型

開始

[img[

型又得, 得意亦得
得咗

型又得, 得意亦得
得咗

細個去東京坐過

呢排loop每次見到佢大頭都好開心

咁型既

好型

佢自己都好開心, 有大頭shot

看個pv, 擺明係大佬彩測試班細
個full mv最後，彩係未拂袖而去？

In あーやんwe trust

最尾得彩姐係d光個邊 (逃生門)
隱喻nmb即將執笠 mb活係黑暗之中 得彩姐一個可以走得甩

阿欣

molamola

ok

成隊都型到震

Agger

彩掉個咪然後消失，最後彩加接左個咪，白間接唔到所以流眼淚，迷路出來帶白間走，彩加左手拿住個咪右手拖住008 上台起歌唱17單

你係未漏左楓子？

彩姐有宇宙通行證走甩左
其他人因為電腦大爆炸死Q晒

楓子已經冇份

有個好醒既已經走咗

最醒係一早走左自己開cafe 另起爐灶果個

呢句真

你搵我老婆？

搾カフェ

就好似賭咁
你幾時會見過賭仔會發達？幾時都係開賭果個發達嫁嘛

好有達哥唱歌feel

君が教えてくれた

搵sosadson 幫佢執下

好有彩交棒比啲𡃁既感覺

聖誕老婆

最憎睇呢d交棒pv

認同

唔好咁啦，又唔係真係交，扮交之嘛

下一單咪又係彩姐c

唔好又係啦大佬

希望唔係啦

其實有得幾多人係想佢做

哇，差唔多爆post

佢自己應該都想俾其他人上

否則有排都走唔到

下單希望係上西惠c , 卒業都c 唔到好慘

分分鐘今隻碟首途中下車就算係

今單未有首b面歌

下單彩加c is ok

巴士阿姐上西惠

應該係啦

你兩個跳乜

再拖多隻碟先走真係有排, 年頭d碟仲要出得慢d

唔係掛，唔好啦，除了迷路彩，最鐘意惠親

【真．NMB48】討論區2 彩姐畢業單-僕以外の誰か

由得佢地啦, PV已經冇左影啦, 合照果時搶番下鏡頭都唔過份

唔好再講 完全冇鏡頭

被半放棄狀態

有人開is ok

老實之前每隊雙C格局好好,
谷個咁細上黎盞變第2 個SKE

點同呢，家陣推既係あーやん
淨係呢樣已經冇得比

咁講啦 個細路愈強先愈危險
寧願要6粒星都唔想要一個太陽

真係彩加C既等睇其他人走